談Marvel是非 我細節都講給你

談Marvel是非 我細節都講給你
套戲太傳奇 劇透一家都會死
同超人遊戲 洩露了天機
奇俠志願要牽手去食雞脾

⋯